{
  "navigation": {
    "home": "首页",
    "about": "关于我们",
    "services": "服务",
    "contact": "联系我们",
    "essentials": "生活必备",
    "lifestyle": "生活方式",
    "work-jobs": "工作就业",
    "business": "商业服务",
    "learning": "学习资源",
    "showMore": "显示更多",
    "Visa Information": "签证信息",
    "Phone Card/Broadband": "电话卡/宽带",
    "House Rental Platform": "租房平台",
    "Local Banks": "本地银行",
    "Hospitals": "医院",
    "Insurance Resources": "保险资源",
    "Daily Life": "日常生活",
    "Food Delivery": "外卖平台",
    "Transportation": "交通出行",
    "Shows & Exhibitions": "演出展览",
    "Movies & Cinemas": "电影影院",
    "Media & News": "媒体新闻",
    "Travel & Tourism": "旅游观光",
    "Fitness & Sports": "健身运动",
    "Famous Events": "著名活动",
    "Recruitment Platforms": "招聘平台",
    "Freelance Platforms": "自由职业平台",
    "Experience Sharing Forum": "经验分享论坛",
    "Company Registration": "公司注册",
    "Tax & Accounting": "税务会计",
    "Networking": "商务社交",
    "Payment Tools": "支付工具",
    "E-commerce": "电子商务",
    "Thai Language": "泰语学习",
    "Universities": "大学学校",
    "Skill Development": "技能发展"
  },
  "hero": {
    "title": "欢迎来到我们的网站",
    "subtitle": "我们提供专业的服务",
    "cta": "了解更多"
  },
  "about": {
    "title": "关于我们",
    "description": "我们是一家专业的公司，致力于为客户提供最优质的服务。",
    "welcome": "欢迎来到 ThaiKit - 您的泰国生活指南！",
    "description": "ThaiKit 是一个专门为在泰国生活的外国人、数字游民、企业家和学生设计的资源中心。无论您是在申请签证、开设银行账户、寻找公寓、创业，还是仅仅在寻找最佳的手机套餐 - 我们都能为您提供帮助。"
  },
  "services": {
    "title": "我们的服务",
    "items": [
      {
        "title": "服务一",
        "description": "服务一的详细描述"
      },
      {
        "title": "服务二",
        "description": "服务二的详细描述"
      },
      {
        "title": "服务三",
        "description": "服务三的详细描述"
      }
    ]
  },
  "contact": {
    "title": "联系我们",
    "form": {
      "name": "姓名",
      "email": "邮箱",
      "message": "留言",
      "submit": "提交"
    }
  }
} 